裝修公司：優先請手足 人工高市價兩至四成

新成立裝修公司發帖 稱優先聘抗爭者 人工高市價兩至四成 望最大程度支援
立場報道2019/12/10 — 11:57

抗爭運動至今，除了有不少市民會去「黃店」消費之外，亦有一些公司表示要優先聘請抗爭者。昨晚一間名為「香港人建築工程」的裝修公司在 Facebook 發帖，表示公司「專為手足成立」，標榜有師傅指導、日薪現金出糧、甚至比市價高兩至四成聘請，期望做到最大程度支援。

全文入去下面睇啦

推

大家幫立場賺click rate睇下廣告

唔好用自己牌頭接JOB啦 做街客/政府用番另一個名同老闆啦
唔係俾人拖你一次糧 / 俾人釘住你來投訴實煩死

我份人好小心，
係咪應該搵知名人士，例如鄺神，
認證一下安全先？

唔好咁揚，要靜靜雞

手足當然咩發夢嘢都唔會講，我諗佢講已定罪底花個d

岀埋新聞啦喎黃色經濟圈

靜靜雞ok?

留名, 裝修搵佢地

承接全部區議會工程

謹慎少少

朝早開工接工程做裝修

夜晚去示威幫黑店裝修

好忙呀

Push

真正全職裝修 24for7

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

做得耐仲知點裝修最好添

推，好人一生平安

你拉咗

裝修唔好太揚，
好撚多藍絲仆街要求多多又拖數業主，
哩啲仆街要同佢鬪爛仔至可以收齊數，
你咁揚啲仆街業主玩鳩你再報警就麻鳩煩，
一係淨係做黃絲生意，
不過要黃絲有樓又可以拎幾十萬出嚟裝修就...

做黃絲生意都做到死你睇下啲帶頭嗰啲黃店

係
靜到完全無人知最好

最怕搞錯要做邊隻裝修

真裝修

裝撚錯修再裝修過，無限loop ，全部原班人馬

有心呃你可以好狡猾
做假唔難
保持觀望

靜靜雞

呢d咪有良心囉，屌佢，之前fb見到$350請手足，好似做油漆

勿以善少而不為

冇有錯嘞

甴近平

咁揚，係想幫人定害死人？
靜靜雞唔得既？

勁到

你睇下半山區選舉結果就知好多黃既都有樓

咁俾手足易啲知道嘛

希望愈黎愈多【香港人】系列

好快執 咁響朵 有高價工程都唔搵你啦

good

保持觀望

裝修係我地既專業，當然要收得高

你都傻
人地就係要公開一黎幫自己賣廣告一黎幫手足就業
唔係點支撐到貴市價2至4成人工?

當賣廣告多d生意

裝修完再裝修無得輸

請唔請qs想轉公司

比市價高二至四成 姐係唔係做普通市民生意la 但豪宅多數都係搵則樓做 而則樓又搵返自己合作開ga裝修公司 究竟點搵生意 我係好奇姐 勿屌

地舖用呢間野裝修
就可以得到一張認証貼紙
唔洗怕俾人裝修

第三，使抗爭者最終入獄，但他們已擁有一技之長

係咪漏左啲野

裝修工程咁好搵
相信冇人會答你
提高自己嗰行既入場門檻人人有責

你有好路數都唔會特登同人講

係..比人拖數真係好西麻煩

G持

因為我自己都係做裝修 裝修係大分三種路線 一.地產商生意 二.則樓 三.街坊生意

有唔少中產都係黃
有咁大舊錢支出點都係考慮黃背景嘅先

工程好撚多拖數
要有心理準備特別係裝修呢啲三沙

就係睇大家係咪真係肯俾貴d，間公司又賺少d
夾返呢2成出黎囉，黃色經濟圈實有d犧牲架啦

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

唔洗暴力 唔洗成本 只要聚到人和你唱 佢地就會自動關閘 經濟攬炒
轉推呀唔該

睇定啲先

UP

同一間店 日頭幫你整靚佢 夜晚幫你整爛佢 日頭又幫你執返好 夜晚又黎過
永遠日日有工開

push

行得正企得正

你知唔知區會D工程係做乜撚

你同啲仆街業主鬪仆街囉，
一開始拆鳩晒啲野，門窗全拆，
找晒數至開工

淨係翻新油牆做間隔都大把野做，
枱櫈櫃電器買二手，
一買一賣，油水都唔少㗎

係...自認手足入去做可能已會比狗釘住
記住...低調...低調...低調

其實靜雞雞做野得唔得, 唔想知你高幾多成啊

槍打出頭鳥 好易比人拖數 或針對

唔係話唔信

係唔信，大家，防人之心不可無

信果個都智障

唔好每次都搵名人 上次和理宵騙局就係太依賴名人 結果個個唔用腦就落疊

手足醒目少少就得

底花嘅入去試下先

要on list太難。

有興趣。

好快佢就無JOB

借牌囉，間間都係咁㗎啦

裝修永動機

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

真.裝修師傅

黎緊好多盤可以裝修, 好多居屋 有排做

邊隻裝修先

721

裝修

最好就係搵另一間公司做大判二判
唔係好難接到藍/政府JOB

真黃店要幫佢裝修！

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

認同

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

咁撚鬼

根本要大量工程佬

Ok喎
第時屋企裝修
可以揾佢哋

一陣裝錯黃店

有無義工隊?

小心俾人告 靜靜雞

裝修搵間有信譽都好難 支持

on9人地根本唔會做裝修
裝修係ASD搞

同朋友傾緊成立一間清潔公司，自己落手落腳去做，都諗過搵啲冇嘢做嘅手足返pt，即日出現金比佢地。

但呢啲低下嘢可能冇手足願意做...

黃色清潔公司，各行各業都需要㗎！

搵啱人！前線手足最叻裝修！

真 其實比多兩成好細數
當雜工價 都係每人比多舊幾
比多舊幾同聲同氣落手做
好過市價請班友返嚟蛇王

唔係純黃色...有其中2個傾緊嘅partner係藍係唔會同佢地傾政治嘢

不過掌控公司嘅係黃，係想比啲後生啲嘅手足冇乜搵錢方法又搬出去住嘅嗰班夜晚做下pt，$5-600一個job咁，支持下手足生活費咁。

不過成事再講

推佢老母

諗起之前幫手足擋狗個位叔叔就係清潔工，巴打岀到力幫到佢地已經好好，一定有人做

係，請人一定優先手足先，力有所及就一定要做

依d大大聲講都唔驚啦

永續裝修 朝行晚拆

agger
no offense, 但鄺神都可能有日被利誘或者被威迫
最重要係我哋百幾萬個腦、百幾萬雙眼都用盡去
去思考、去觀察
總好過懶惰地相信三幾個人

搵唔到䌓體版

Pushh

支持，但擔心維唔到皮

支持本地化

推呢個

直接貨金貨裝比班裝修師傅啦，唔洗咁婉轉

拆完再自己接單

好事黎，做三行可以唔睇案底，要上庭之類都容易攞假
有門手藝又養到自己養到家人
我生意穩定都想請手足，最怕周轉唔到出唔切糧
接區議會工程要公司有返咁上下先俾投標
有3間深黃大判落標就掂

可能唔判易啲，全代工月結，
公司/老細食少少人頭下欄，係賺少左但唔駛頂咁多數，但肯定幫到手足

睇你出幾多，係未日日出啦，如果係連登鍵盤戰士，冇5萬一個月都唔洗至意請得旭

裝修完去裝修

段job計啦，
如果係正常連登仔嘅話...真係請唔起

快點來圍我標